任總感謝主支持國安法 - 林夕

節錄

任總感謝主支持國安法 - 林夕

「感謝主啊，真係好啦。」這是任志剛最初聽到國安法消息時的直接反應。有沒有可以再假一點，如果再假一點，會有人相信你這是真心話的。

開天闢。。。。。必感謝主？

我的主啊，多少教堂十字架在國家以地區安全為由，怕十字架塌下來會壓死人，拆得就拆。家庭式教會闖進門去不放過，見一個抓一個，任前總裁不知有沒有感謝主？這些人有可能是假以國安法之罪而被拘捕的。

任前總裁若如此念茲在茲於香港動盪，會影響金融。。。。。，而任前總裁誤會了主，感謝錯了？

任前總裁感謝主說，真係好，香港社會這個動盪時期終於有機會了結。唔係吓話，好歹做了十幾年金管局總裁，大腦不是天真嬌小到這樣，不知道港版國安法除了要將洗頭艇事件國法化之外，也要將四季酒店事件光天化日化吓話？

這次已經是第二次為港。。。。。呢，是「殺雞取卵」嗎？

整個訪問旨在安撫崇拜權威的港人：資金沒有溜走，甚至有增加，港元沒有轉弱，市民把資金調離香港，實在不必。真的假的，資金沒溜走，啊，法例還沒實施，我們已聽過不少財金評論員受到上頭吩咐，不可唱衰。唱衰國家經濟也是在洩露國家機密嗎？

感謝主，真係好啊，好在我有FT。最初聽到任志剛感謝主，實在太驚訝，。。。。。我們都知道有首歌叫《熱愛基本法》，再來一首《讚美國安法》，那就證明跟基本法互不衝突了。

林夕
電郵 :linxiapple@gmai

2/20941711/